究竟香港仲有冇好女仔？

如題

有 我女朋友

我女朋友

有 我

我只係想要個好愛好愛我嘅人
利申179 sporty

豬西囉

冇

一定有，睇有無緣緣啫

利申搵到

識唔到

連想搵人食飯都難

我囉

喺你心目中點為之好女仔先

有 你都唔會睇上眼啦

暗痕肥婆嘅好女仔啱唔啱先

暗瘡

全香港得番一個
我女朋友

識咁多女仔
係我心目中叫好女仔既
得兩個咁大把
一個由細玩到大
無女仔好過佢
另一個以前追過
追唔到

豬西 暗瘡肥婆就好女仔？

靚 性格好
醜 性格差

上面只係玩連線

一地臭閪同臭雞。此post已完

死晒了

有
但少
不過少極都唔會少過好女仔

有呀

一定有嘅